# Wireless controlled power outlet
proyek kontrol stop kontak menggunakan wemos d1 mini

## bahan:
- wemos d1 mini + firmware micropython
- triac bt136
- optocoupler moc3021
- resistor
- led
- stop kontak

## todo:
- tambah emergency button
- upload skema